39:00 講馬仔 大灣區

39:00 講馬仔

黃偉民易經講堂

賽馬大灣駒看大灣區
香港二次回歸
否卦閉塞境遇的智慧
憲問篇第十四
20190226